錯不在我 錯在世界

Not my fault, but the world

To be, or not to be: that is the question

?

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10